hkcc retake stat一問

Sem 1 stat C左
其他四科係 A A- B A-
Gpa 3.28
想retake stat 想問機會大唔大 見有啲人話宜家hkcc唔再比人retake passed subject 係咪真？
同埋咁樣仲有冇機會上番ugc
好後悔冇好好溫stat

Pass 咗冇得retake

Summer sem都唔可以？

唔大
但可以一試
最主要睇你呢次多唔多人肥

你要證明有合理原因(屋企人死咗個啲影響考試心情) , 自己唸

上年出過email講唔比retake 你點樣可以retake呀
去到你呢屆retake應該直接唔關你哋事
今年仲比yr 2啲人retake係上年一刀切冇安排好曬留低嘅歷史問題嚟

同我一樣 只係我sem2 stat C retake 到
而加唔知

C難啲 一係直接F咗就有機啦 宜家兩頭唔到岸
唯有試下死R爛R